[HKU][Hall]St John's真係柒hall黎

[HKU][HALL] St. John's College FNS

夠膽係連登開打手post 收freshmen
都係既 都唔知有冇人報
你個朵臭曬啦

聖約翰學院選幹事爆醜聞
20港大生衝入房 滴蠟落宿友下體

宿舍裝CAM 港大精算尖子偷拍女同學裸體片

你間hall d文化又柒 d人又柒
仲夠膽出打手post
真係垃圾

入唔到啊你？

讀UST，純粹有感而發